我係港鐵小股東

相信呢度好多人都係

今日港鐵停左我地股東既賺錢工具用黎載POPO

即係我地賺少左！

到底點賠番比我地？聽日打電話去問下

禮拜一即刻去買一股

+1 想向證監投訴

香港係冇得買一股。。。

你作為股東，就一定要好好學習下基本法喇

第一百零五條
香港特別行政區依法保護私人和法人財產的取得、使用、處置和繼承的權利，以及依法徵用私人和法人財產時被徵用財產的所有人得到補償的權利。
徵用財產的補償應相當於該財產當時的實際價值，可自由兌換，不得無故遲延支付。
企業所有權和外來投資均受法律保護。

碎股唔買得呀？

碎到粉都係股東

香港唔同美國，要買一手

點投法

咁係咪要揾律師

大陸落黎？

你係股東姐係佢做既野你要負責喎

驚閪咩我

係都係管理層負責啦 又唔係股東去營運 關股東咩事?

9少陣當幫忙

即係拖左兩日要計埋息

你咁講都唔關政府事啦 佢做既野都唔係政府做決定